小草單野， 算唔算女權主義

明明4 個同一背景， 動機， 理由。

得佢有特赦

靚女霸權

雞

(發夢)可能佢承諾過一比佢做金手指,佢會陪個官/黑警大佬/律政司上床掛

同女性身份無關, 主要係因為佢係關鍵証人, 無左佢告唔入個3條友, 所以只不過係交易而已

咁其他3 個都可以做關鍵証人， 點解一定係小草做？

特赦證人。
689條菜都有特權
呢條女又係人地條菜，仲要唔只1條
係有特權既

因為佢舉手舉得最快

因為個 3個人口供都講"小草"冇份親手殺人, 殺人個時"小草"係閣樓, 而3個人互相講對方先係主謀, 所以口供唔可信, 同時對比3人的謀殺罪, "小草" 最多都係知情, 而對"小草" 而言, 3個人邊個係主謀邊個幫凶對"小草"佢本人沒有無何得益,佢無必要講大話,所以判定"小草"口供最可信

我就唔信佢冇份啦。

如果佢唔係身有屎，咁當初佢點解要一齊去著草， 仲要同3 條仔屈埋一齊成個月